（做舞廳？）活化珍寶海鮮舫帶動南區發展 邱騰華：不會只維持做酒樓

珍寶群組

海洋公園供應魚翅

海鮮火鍋

唔做酒樓？做食神比賽場地？

賭船？

會做西餐？？

開鴨竇

海龍王餐廳

直接活化成豪華版天星小輪揸隻船出去維港遊船河

做怡紅院, 大玩Cosplay古裝
琴操姑娘

做野味天皇

做賭船囉

刁总專用

試過 未又係死場
跟風出MENU 整慢煮鮮魚
出餐成粒幾鐘出一份
食情調剩坐都悶啦

比警隊座先

未去過，原來入面有座龍椅

做酒店

有埋宮廷衫比你租嚟影相

不信天邊風已起，只想姨姨來探你

海上雞竇？

搞返場食神大賽先啦

打war game 應該唔錯

就快死啲鯊魚拎過黎